모라이 시뮬레이터 내 CAN 통신의 Data를 시각화 할 수 있는 기능으로 Input Data가 Output Data로 명확히 표현이 되는지 확인 하는 테스터 입니다.
1. CAN Driver 설치
  - OS에 맞는 KaserCAN Driver를 설치  - 설치 후 Morai SIM 재실행
2. Morai SIM에서 Map과 사용할 Vehicle 선택[V_RHT_StraightHighway_2 , Genesis G80]
